【渣男沒路？】傳羅志祥退出娛樂圈

台灣藝人羅志祥（小豬）被內地網紅舊愛周揚青爆私生活淫亂，被冠上「渣男」標籤，形象掃地。目前在內地已結束14天自我隔離的小豬，下一步動向引發外界關注，有指他將於今月開記者會，宣布全面停工休息，進行深刻反省，更傳出他有意全面退出娛樂圈。

至於會否與小三兼旗下女藝人愷樂割席，引起網民熱論紛紛，但消息並未獲經理人公司證實。此外，曾進軍日本市場的小豬，曾與日本女歌手倖田來未合作主持節目，小豬亦曾表示後悔沒有追對方。偷食一事在日本也掀起熱議，有日本網民直指因小豬學會「渣男」的中文，更有人建議他拍AV謝罪。

i wanna know 你行不行

Av光速屌女可能仲紅

好想同周揚青bb瘋狂做愛

坦白講 會有d可惜

據《ETtoday》報導，羅志祥過往的風波也被挖出來討論，羅志祥是被王牌經紀人孫德榮捧紅，成為四大天王的他卻聯合其它成員想要想背叛孫德榮，當時羅志祥還邀請王仁甫一起加入，但王仁甫覺得為了獲得更大利益而這樣做是不對的，因此拒絕加入羅志祥的計畫，卻被羅志祥笑「你如果不做，你就是膽小鬼！」，王仁甫不甘示弱回嘴「全世界都可以背叛孫總，只有你不可以，孫總太疼你！」。

燒山今次唔燈佢話羅志祥演藝事業已玩完
之前個po仲話佢會翻身連登仔燈力勁過燒山

去AV出道可能仲好賺

可以接金手指班

傳傳傳 傳羅志祥係gay

係，佢演藝圈地位太重要

佢天生藝人格
啲節目有佢係好笑好多

我有一條特別了不起的神經
越屌越帶勁
無師自通任督二脈暢通無比
十八般舞藝

時間會沖淡一切

以一個藝人
佢舞台 節目上嘅表現真係99分

有咩咁大不了，03年香港一次過無左阿梅同哥哥都係咁

一沉百踩
佢係娛樂圈都幾無人緣

所以咪含撚含到宜家lor

做得太多衰野 兒家先有報應

我唔認為佢會捨得轉行 啲錢咁易搵

慘在因為呢個疫症 變咗有更多人可以留在家中上網留言去笑佢踩佢 變左勁多人食花生

小鬼返娛百既話 我會重新追返

台灣娛樂圈同香港一鳩樣，不過果邊市場大收皮收慢d，後生嘅追韓星，本土藝人掛住舔共

退出左過一排咪又會出返黎

做男優 改日文名叫修羅志長
幾撚型

Av c位出道啦

參考吳宗憲個仔 彈出彈入 咬我食

支那藝人 可惜你老尾啦

衰係中國整容女手上

係
其實大陸雞係拎黎玩弄架啦
我都唔明點解咁多人屌佢
真心唔想佢退

可考慮向另一條路發展

一個靚仔
仲可以行搞笑路線
演藝圈真係好少見
歌影視綜藝
好屈

行冠希哥同一條路囉

坦白講 台灣對性文化係開放點 道德上指責無咁強 但三不五時抽鳩佢水就一定會 我反而覺得佢唔會咁易死
可能聲勢無咁強 返唔到大陸 就希望佢好好報答佢台灣fans 人地好多到呢刻都好撐佢

我覺得佢可以試下剃光頭 啜泣道歉 或者再顛d 屈自己性上癮 會睇醫生 病左可能會多人同情

不過其實唔破壞天王形象既話 其實佢可唔可以唔回應

佢線下一樣大把錢可以搵，唔使你同佢擔心

行開左你老味who cares

你d價值觀
笑撚咗

冇擔心過賤男日後生活

同志祥

根本宣布同蝴蝶姐姐 結婚 就搞掂

開個記者會 話咩 迷途知返 對唔住蝴蝶姐姐 決定負起責任保護佢 自己係最錯 俾D眼淚 加多幾纏肉緊

之後夫妻檔 一齊做下綜藝 咪再搞咁多野 之後就做得返起

架喇

金盆骨

四大天王？
同劉華學友齊名？
究竟指邊個
呢排啲新聞成日提

居然有咁多人認真討論

更有人建議他拍AV謝罪

未玩夠點結婚
坦白講當蝴蝶係雞咋⋯⋯

玩留

係揀都揀蝴蝶姐姐啦

大陸民智係咁。
咪當係睇n年前陳冠希事件囉

咁事實蝴蝶真係雞
仲要係成功雞 完夢靠塊西

錢夠過世 唔洗做喇繼續食女 何樂而不為

佢出道果陣係一個組合既成員，個組合叫四大天王
係四個十幾歲既細路分別模仿一個四大天王
而佢就係扮郭富城

十年後連登仔：想當年羅志祥真係神級

好似李宗瑞咁流出啲片

估唔到呢個post咁多人撐佢

話時話許志安放完假反省完未？

得罪2家人
中國fans：台灣渣男
台灣fans：大家都是中國人，不用分那麼細

好食唔食 食大陸閪

腎虧
慢性膀胱發炎
腎結石
泡沬尿
高血壓
腎衰歇
血尿
尿道感染尿 道結石

賤男
唔係渣男

成龍都冇事

唔覺少見
大根一樣得

我估佢多P有玩埋男

點保你呀⋯⋯屌咁多女
Gay先保佢...你屌哂我想屌嘅女仲保你

大家有無諗過觀眾

點解要將藝人工作同佢背後行為掛鉤？

佢背後行為有幾衰，其實唔會影響佢幕前嘅表現。

唔單止小豬呢件事，所有藝人都係有一樣，要俾觀眾放大道德，要做聖人。

大根靚仔？

就算2男1女都唔代表佢係gay
Gay點會咁鐘意撩女女

邊春個大根

靚仔過NONO

其實佢唔係淨係衰偷食蝴蝶，出面有玩酒店雞 玩雜交 .. 邊個女人仲會同佢一齊

大根都可以讚靚仔 睇黎閣下應該食開屎

邊個係光速屌西？認唔到

你當屎係食物 唔夠你識食啦

大根有種滕木同學嘅感覺

希哥出相片集既時候己經攪緊品牌

佢支那搵咁多錢一早可以唔洗做

金沙骨

法官大人

咪係 自從上代巨星過左，香港演藝圏未起過

個地位差好遠

唔係做聖人，而係藝人個形像係其中一樣資產，。

奶共奶得咁開心，有咩可惜？

佢同雞容都合作過
不過應該冇食唔落

男藝人計，四大天王之後老鼠安、送禮勤、古巨基都經過一輪，但唔耐。係得單丸叫做有個個感覺

抵死啦渣男

羅志祥喎，亞洲舞王喎，個地位仲高過四大天王加埋再乘2

故語亦有云，無話無咗邊個唔得

就算佢地仲喺到都做唔到d乜
問題係成個大環境轉變

咪撚同希哥比啦

都賺夠啦，俾其他人賺，
自己專心屌西好過

我覺得唔會 仲可以直接進入支那搵食
強國人唔care𠵱啲事

有啲可惜

話哂城城接班人

韓流之前 最強舞者

冇左佢個演藝圈會滅亡?

左一

無可能 佢點會捨得

拍Av謝罪

衰鬼個名又改得幾好喎
反正佢又識日文，做男優肯定吃得香

之後再出多本書教人點轉危為機

笑左出聲

40歲人都仲可以比人叫小豬
估唔到呢個不老神話終於落幕

有指他將於今月開記者會

之後條仆街仲屈孫總性騷擾佢
呢啲真係叫養狼狗咬心口

呢幾年係大陸咩都搵夠啦。推出全力玩女好過

成個娛樂圈都係咁淫亂架啦 比人發現咗咪渣男

佢唔係許志安偷食完老婆仲保佢個陣咪大家屌佢屌到仆街，而家其實佢有咩損失

隻眼整過

講地位重要性周杰倫勁過佢啦，但係就算無左周杰倫又點，地球咪一樣轉

傳聞係 但佢好似冇認過
冇追開佢 有錯屌細力啲

On9

認真退咪退囉，反正佢都搵夠啦，大把錢，想屌女嘅我諗都仲有大把女想俾佢屌

呢隻野係連登都有fans?

佢退出娛樂圈姐
咁佢有開合作社乜鳩
咪簽啲女仔去賣錢
啲賤男 邊度會冇飯食呀
仲有呀！ 佢點會冇相冇片呀
遲下冇錢就叫啲女俾錢買返啲片

唉！下次真係要帶眼識人啦 傻女

佢轉數係幾快，歐弟同佢拍埋一齊就好大分別

以樣計, 佢唔整個鼻同眼
佢真係排隊尾企硬側邊
中間兩個

歐美可以咁講
亞洲娛樂圈唔係咁玩
藝人要兼顧埋形象

賺夠啦

係呀，吹呀去歐美發展囉笨

逢紅必反，逢反必紅

佢太睇小啲大陸人
依家去搞單咁嘅嘢出嚟要賠錢㗎
簽嗰份合約寫到明話
如果佢令到嗰間公司有損失嘅話
佢要賠返啲廣告費出嚟㗎

仲有啲嘢停晒呀
真係要睇銀包有幾深囉
但真係食到過世咩啲錢
所以佢仆街㗎啦

唔係呢單嘢，我同大部分朋友都唔知佢係乜水。有幾重要啊？臺灣男藝員一個都唔撚識，咩金城武我當佢係屎一篤炸

要幾撚on9嘅香港人先會追捧臺灣男明星？

其實佢平時一d都唔好笑

成日格硬搞笑好尷尬。

喜歡羅志祥的人都很膚淺。

佢已經大把錢

陳偉霆蝗祖男都過億身家

羅志祥啲錢呢世都洗唔哂
開啲咩賣衫餐廳慢慢meet

好有創意

人哋15歲已經咁嘅樣個鼻邊忽整過

我睇既電視/電影從來無見過佢

周圍屌女都要受逼害都幾慘，男人唔可以身體自主

小鬼

你啲朋友係鬼佬? 羅志祥都唔識
吹到呢 我啲朋友以為係德國踢波個小豬添啊

轉行睇風水

條友都on9, 唔中意佢一回事，佢嘅名氣同地位真係唔需要質疑
就算你真係唔識，只係顯得你孤陋寡聞，唔好以為自己懶係清高有品味咁啦

姓周自拍照都咁明顯睇到整容痕跡
真人睇仲恐怖 吊唔落

小豬一年都搵過億
豪宅有幾層
收租過世
唔洗做生意 un un 腳都得

小豬屋企d收藏

其實冇人擔心過佢冇錢

我都屌夠了 比d機會其他人

以一個男人
佢床上嘅表現真係99分

寧願佢唔返

退出仲方便食女

個鼻冇整過
台灣節目都淨係話佢割雙眼皮

佢洗費本身都應該好誇

為左食女放棄事業

羅志祥都有個 stage

同陳同佳會自首一樣？

蝴蝶姐姐就大鑊d.....

好多人講佢係一個好嘅藝人
又話佢係舞蹈方面好出色
前幾日專登係youtube睇下佢啲跳舞片
我覺得啲大陸選秀節目嘅新人仲跳得好過佢

睇佢主持上節目搞笑我覺得好尷
同沈玉琳果啲真係差幾班
我覺得大根山豬果班後輩仲好笑過佢

唔覺佢對娛樂圈貢獻過啲咩
奶共同仆街嘅藝人有好多
但今時今日嘅娛樂圈無佢都唔會係咩一大損失

搵夠食夠，退休都好正常

係賤男、仆街，唔好再用支那匪語語

爭好遠
家陣係個拍拖9年女友出黎控訴
當年冠A你情我願

兩個一擔擔

之前話佢個潮牌摺咗

分左家，獨立左出嚟

同hocc都有
唔知有無食得落

可惜得過佢有台灣人唔做走去奶共？

又無片又無相退乜鳩？人類是善忘的，過幾日wfc,何況雙方又未結婚，只慿整容雞一篇文

老雞不了

佢隔離十四日照開工都仲得啦，點解要退出

叫咩

歌藝唔得啦

早幾年大撚吧

依個又係反左面

咁多女未食過
點會咁快退

d人口講一套又話咩光復香港 笑死
連大陸婆比人玩弄感情都咁嬲

收皮啦你，佢咁撚重要都比你吹到咁

大把錢 退咪退

當年小鬼講得啱

澳洲啜女事件
俾人裝
條女好似叫christine

快撚啲收皮

至少唔洗再去大陸發展
因為前度非一般女仔
老豆係百億身家黨員
d人懷疑小豬一直大陸發展咁好
都係有前度背後暗助

開記者會宣布同蝴蝶一齊
之前只係周揚青一直為面子唔肯分手
自己不忍傷害對方先一直妥協
肯咁講 唔止唔洗退出 分分鐘彈起更紅

巴打可以去做小豬既PR

周小姐一定手執幾條大片，睇餸食飯

唔係政治層面都幾凖，因為啲人會用翻正常思維

咁同佢晚晚唔同女，多人運動有咩關係
佢同蝴蝶有邊個唔知

火車便當之後又千年一遇之驚世絕技

渣你老味咩

唔係gay呀
而係玩到冇嘢好玩可能會想試下男男

咩都靠關係啦

退出仲好啦
幾十歲人仲走黎走去做show，留係台灣玩下房產都夠食過世

轉去日本拍av

我係佢未同羅志祥拍拖前就留意到佢
係第一個follow既中國網絡紅人
不過後期unfollow哂

但其實送禮勤好似係四大天王時代前定同期

Ching屌開假人？

你又唔見許志安出番黎
不過佢其實呢幾年專心搞生意
剩係拍下D綜藝 佢後面盤生意都企穩左
佢退出娛樂圈其實都餓佢唔死

諗起蝴蝶姐姐發羅志祥 「銀水」

"目前在內地"

早抖.....

右二成個張學友喎

拎呢條友同哥哥阿梅比...

其實算係咁
有好多都無出聲落井下石
證明圈內都有好多後輩留返d情面俾佢

欣賞佢好覇氣

行希哥條路

大陸無得奶 台灣無得奶
唔通黎香港奶咩

退出咗之後可以瘋狂屌系 唔洗理人點睇

去AV界

退出娛樂圈可以做咩？
當然係做鴨

修羅至長 會唔會有霸氣啲

奶閪就得

挑 潛夠一年 返台灣做下山寨王 d人氣咪又返黎
係唔知個大陸婆係咪想往死裡打個種 一蒲頭即刻公開佢d運動片

講真啦 大陸婆唔好惹 呢個定律黎架啦 自己為名氣要同人一齊 怪邊個

都賺夠啦 收山又有乜所謂

講完周揚青即時公開豬蝶閃卡
連登巴打個個都感激你獻計

唔靠關係星爺無情情點會睇得上佢搵佢拍戲
擺明係俾面支那金主

奶共已經返唔到台灣

玩留
男人偶像

係i wanna know you 緊不緊 先啱

仲要係可有可無既角色

當初無追開佢新聞唔知佢同周揚青一齊
當時仲奇怪星爺嘅戲無情情會搵個台灣人九唔搭八
後來先明白晒

星爺搵左佢2次做主角，佢推左

拍TOO HOT TO HANDLE 中國版
搵佢參加實大紅

轉行拍av

硬係有班撚屌講奶共
唔奶共靠你香港人養咩
可惜係真既

冇佢嘅狼人殺唔好睇

唔係掛， 佢都有能力推星爺？

出嚟教光速屌西舞都賺到笑啦

原來自細對眼已經道友咁

邏輯強幾好笑其實

奶共奶勁d 咪得囉

仲要個老野做乜

點解咁多負皮
我身邊都真係好多人唔識佢

佢做鴨仲好過做星，睇過佢一秒四下un, 俾佢插乜都死